﻿Se si utilizza java 8 inserire nel classpath jfoenix-1.10.0 (già inserito di default) mentre se si utilizza java 9 inserire nel classpath jfoenix-9.0.1 
Le credenziali di accesso sono username: LBacchiani password: LBacchiani